阿里巴巴9988 中簽率有冇人知大概幾多

有冇人有抽

難過六合彩

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

冇得計
你唔知幾多人抽
同埋唔知佢點派
最多知TOTAL有幾多手分

如果當佢新聞講超40倍，回撥10% ，有冇25%中簽率，因為我孖左10000股，怕佢分得雞碎

老千股都抽

折讓得2.88% 手續費都蝕撚埋

一人一手

要幾多有幾多

超40倍 5個人抽同500000個人抽都好大分別

放心，你最多只會中1手

又block一件baba 支那仔

係咪無ID就真係無

80%
5必中1

吊，抽二中一

ME2

80

網上銀行買 幾時退錢

抽1中1